\documentclass[]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
%\usepackage{tableaux}
%\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
%\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns,babel}

\renewcommand{\maketitle}{}
\begin{document}
\title{Performances des systèmes asservis}
\type{Colle 5 : Performances des systèmes asservis}
\classe{ATS}
\maketitle
Évaluer les performances des systèmes sur lesquels ont été réalisés les essais suivants.

\subsubsection{Système 1}
\begin{figure}[htb]
		\centering
		\import{./img/}{systeme1.plot_tex}
\end{figure}

\subsubsection{Système 2}
\begin{figure}[htb]
		\centering
		\import{./img/}{systeme2.plot_tex}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\subsubsection{Système 3}
		\centering
		\import{./img/}{systeme3.plot_tex}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\subsubsection{Système 4}
		\centering
		\import{./img/}{systeme4.plot_tex}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\subsubsection{Système 5}
		\centering
		\import{./img/}{systeme5.plot_tex}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
\subsubsection{Système 6}
		\centering
		\import{./img/}{systeme6.plot_tex}
\end{figure}

\end{document}
